唔明白點解有人鐘意食熟到爛既水果

香蕉,榴槤熟到軟patpat咁, 勁撚嘔心, 都有人話熟既先好食
仲有好多水果都係

因為熟會甜啲

個個都鐘意食爽既蘋果 我鐘意熟到好粉既 好正

屌
諗起粉既蘋果好撚想嘔